我已經諗到一個唔洗做都發達既方法

第一步：搵條水魚叫佢比一半身家我幫佢投資賺錢
第二步：同佢講投資失利，如果唔投資埋另一半身家就會血本無歸
第三步：比D垃圾佢，同佢講投資失敗左叫佢去申請破產
第四步：用返佢D資產買起佢叫佢幫我做契弟

有冇諗頭

禾系米巧叻叻豬牙

咁你搵左條水魚未啊

正一人頭豬嚟

發展局公佈「明日大嶼願景」初步財政估算，指工程造價粗略估算約要6,240億元，當中包括在交椅洲興建人工島、欣澳及龍鼓灘填海、屯門沿海地帶發展區，以及優先推展的交通運輸網絡。有關估價仍是按去年9月的價格計算，一旦成事，勢破本港最貴基建造價紀錄。

對於外界批評計劃耗資過千億元進行填海是「抌錢落海」，特首林鄭月娥今早主持行會議前反駁，只要看到估算數字就知道計劃可行兼可帶來相當巨大回報，希望立法會議員支持。

林鄭指發展局會闡述「明日大嶼願景」的政府財政估算，證明計劃可行兼可帶來巨額回報，呼籲議員支持。王心義攝 (蘋果日報)

仲以為你條死基佬係話瞓喺度俾人屌菊花

曲撚到圓

樓主

林鄭真係聽取市民意見開左連登account

btw 林鄭我屌你個閪啦

初頭以為樓主浪費緊我時間
點知咁有鋪排

駁唔到

60路你都岩真漢子

返玩具post未

反垃圾膠
D海龜流晒馬尿...

呢排無乜新嘢買，所以懶得入

系牙

正常人下場係比人告詐騙，林鄭就幾年後拍拍羅柚退任等做政協繼續fat fat

原來係高汁

唔洗做=,=
搵水魚唔計做呀

叻叻豬